## Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту?
	
	Це функція, що зберігається у об'єкті як його властивості.


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
	
	Може мати будь який тип даних, в тому числі і інші об'єкти. 


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
	
	Це означає, ща це якесь значення в пам'яті на яке є можливість зробити посилання за допомогою якихось ідентифікаторів. 
	Якщо, наприклад ми захочемо скопіювати об'єкт через = ми отримаємо не новий об'єкт а посилання на той самий об'єкт.
